屌你老母雙方陣營打鬥？我未見過有被打者還手

只有白衣人不斷窮追猛打
而且無差別攻擊

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

班人渣仲話見唔到白衫手上有攻擊性武器 仲話人地著白衫唔一定係有份打人 點解平時任何後生仔著黑衫又要俾你地針對呀死黑警!!!!!!!!?

還擊合理啦on9